因應武漢肺炎 海關啟動防疫物品快速通關

香港係到做緊咩

港共又輸

就係唔做野

因應武漢肺炎 港珠澳大橋啟動中港旅客免費通行

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

港珠澳大橋 免費通關

有贏過咩

屌

台灣經歷過之前沙士，已經知道你唔上下一心快手做，唔洗幾個禮拜一定會爆到收唔返。得港共既仆街仲諗住點樣利用呢場病去維穩

有做野架
巴打係amazon買口罩 (非防毒面具) 比人扣關扣左兩個禮拜

啟動肺炎患者加速過關程序

口罩全部扣起

病毒快速過關

訓緊 諗緊點樣民意會反彈

港共0動作
衰過大陸

Push

以為香港海關咁撚叻

1. 中左肺炎要入警署求助 (應該大家共識唔洗教啦)
2. 見人有肺炎, 要協助佢地去警署求助 (鶳)
3. 封鎖邊界 (唔理黃藍白黑紅, 再咁落去一定全部人死, 特首都流亡海外啦, 依家唔揭竿等幾時)

香港海關: 口罩係軍火物品

香港乜都唔做 無撚用